Title: Pudding
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Dessert
Inspiration: Recette familiale
Tags: Dessert,Calories,Végétarien
Preparation: 30 min
Cuisson: 40 min
Prix: €
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 1 Kg de pain rassi
- 2 l de lait tiède
- 7 œufs
- 475 g de sucre
- 25 g de sucre vanillé
- 100 g de pépites de chocolat

# Instructions

Faites préchauffer le four à 200 °C.

Découpez le pain en gros cubes.

Mouillez le pain avec le lait tiède. Il doit être imbibé mais ne doit pas dégorger lorsqu'il est pressé.

Ajoutez les œufs, le sucre, le sucre vanillé et les pépites de chocolat

Versez le mélange dans un plat à four beurré et enfournez 40 minutes à 200 °C.
